[集氣]天水圍中彈少年

//天水圍15歲姓傅嘅少年喺11月13號俾黑警開出嘅TG彈擊中頭部後重創，即晚入院進行開腦手術後，情況都未見有好轉。直到今日，傅同學情況仍然危殆，需要喺ICU留醫⋯⋯

黑警除咗用TG打中少年頭部之外 ，黑警仲有好多好多惡行，係香港人一世都唔可以忘記。同時，今日係元朗7.21鄉黑恐襲第四個月，警黑合作，令香港寫下最黑暗嘅歷史；呢一切一切，都唔可以原諒、唔可以忘記。面對黑警惡行，香港人唔可以善忘。//

已經成個禮拜喇
聰仔嘅情況依舊係危殆
但連登好似冇咩人講
大家可唔可以一齊為佢打打氣
希望佢渡過危險期

好想播俾聰仔聽

手足不是condom

一定要大步檻過 香港人等緊你

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推 祝福手足

一齊集氣 求下你地

蕭生幾時出聲

手足一定要平安無事

手足加油！！！
撐左咁多日！！！
一定要努力撐落去！！！
天佑！

煲底相見

我地贏架喇
快啲好翻

平安返來啊

sosad唔係咁用㗎

推

手足求你頂住

求你

堅持，手足

祝福手足

祝福
願平安 🙏🏼🙏🏼

集氣！手足頂住呀！！

一定要撐落去好返！

多謝樓主remind我地
聰仔頂住呀
仲要煲底見